141有無武漢雞？

幫佢出身汗即刻好返晒

去野味市場搵

武漢人好有骨氣 寧願捱餓都唔會做雞

141 D雞多數湖南
叫雞都要黃藍
所以最近比較多幫襯泰雞

屌人妖？

小心D囉,講真泰妹服務好過大陸雞好多
幾乎有求必應
試過有個好戰鬥格,追撚含,好似睇AV咁射完除套佢又即含果下,諗番起都扯扯地

殺到埋身喇！ 仲唔封關？